{
  "Bosh sahifa": "首页",
  "Biz haqimizda": "关于我们",
  "Xizmatlar": "服务",
  "Loyihalar": "项目",
  "Bog'lanish": "联系我们",
  "Mijozlar fikri": "客户评价",
  "Manzil": "地址",
  "Bizning ijtimoiy tarmoqlar": "我们的社交媒体",
  "Sifatli materiallar": "优质材料",
  "Har bir mahsulot uchun eng yuqori sifatli materiallarni tanladik, sizning ehtiyojlaringizni qondirish uchun.": "我们为每种产品选择了最优质的材料，以满足您的需求。",
  "Ekspertlar jamoasi": "专家团队",
  "Bizning ekspertlar jamoasi mutaxassislik sohasida yuqori malakaga ega, sizning loyihangizni muvaffaqiyatli bajarish uchun tayyor.": "我们的专家团队在专业领域具有高资质，准备成功完成您的项目。",
  "O'z vaqtida yetkazib berish": "准时交付",
  "Buyurtmangizni o'z vaqtida yetkazib berish bizning asosiy vazifamizdir, sizning tijoratingizni oshirish uchun.": "准时交付您的订单是我们的主要目标，以促进您的业务增长。",
  "Eng zamonaviy & kuchli sanoat": "最现代和强大的工业",
  "Nega aynan biz": "为什么选择我们",
  "17 yillik tajriba, ushbu sohada": "在此领域拥有17年经验",
  "Bizning mahsulotlar": "我们的产品",
  "Privacy": "隐私",
  "Terms of Use": "使用条款",
  "Cookies": "Cookie",
  "Muhim havolalar": "重要链接",
  "Manzil:": "地址：",
  "Joylashuv": "位置",
  "All rights reserved.": "版权所有。",
  "Biz eng yaxshi sanoat xizmatlarini taqdim etamiz": "我们提供最好的工业服务",
  "Bizning kompaniyamiz sifatli va ishonchli sanoat yechimlarini taklif qiladi.": "我们公司提供优质可靠的工业解决方案。",
  "Yangi tekstil mahsulotlari": "新纺织品",
  "Biz bilan sifat va ishonchni tanlang.": "选择我们，选择质量和可靠性。",
  "Zamonaviy tekstil kompaniyalari": "现代纺织公司",
  "Eng sifatli yechimlar siz uchun.": "为您提供最优质的解决方案。",
  "BIZ BILAN BOG'LANISH": "联系我们",
  "BOG'LANISH": "联系",
  "Ismingiz": "您的姓名",
  "Telefon raqam": "电话号码",
  "Email": "电子邮件",
  "Mavzuni tanlang": "选择主题",
  "Buyurtma": "订单",
  "Hamkorlik": "合作",
  "Savol": "问题",
  "Boshqa": "其他",
  "Xabaringiz": "您的消息",
  "Yuborish": "发送",
  "Xabar yuborildi!": "消息已发送！",
  "Xatolik yuz berdi": "发生错误",
  "Server bilan aloqa yo'q": "无法连接到服务器",
  "\"AZAM TEKS\" MCHJ Respublikadagi eng yiriklardan biri O'zbekiston ishlab chiqaruvchisi poplin ranfors. To'liq texnologik tsiklga ega mahsulotlar: \"strip\" - paxta urug'ini ekish, yig'ish, paxta tozalash zavodi, yigiruv, to'quv, bo'yash, tikuvchilik sexlari.": "\"AZAM TEKS\" LLC是乌兹别克斯坦最大的府绸制造商之一。拥有完整技术周期的产品：\"strip\" - 棉花种子种植、收获、棉花清理厂、纺纱、织造、染色、缝纫车间。",
  "Kompaniya 2009 yilda tashkil etilgan, ishlab chiqarishga ixtisoslashgan 100% paxta mahsulotlari, eng yangi texnologiyalarga pul tikish va mahsulot sifati. Qattiq va ishlab chiqarish bilan shug'ullanadi bo'yalgan paxta iplari, qattiq, bo'yalgan, bosma va to'quv matolari va tayyor mahsulotlar.": "公司成立于2009年，专门生产100%棉制品，投资于最新技术和产品质量。从事硬质和染色棉线、硬质、染色、印花和织造面料以及成品生产。",
  "Korporatsiyada mahsulotlar uchun 50 ta mashina o'rnatilgan JX90A-260CM AIR JET LOOMS (Xitoy), yillik ishlab chiqarish quvvati Terri va vafli mahsulotlari korxonasi: 2400 tonna Tuval, Oyiga 200 tonna. Sochiqlar, TEXPA uskunalari uchun tikuv ustaxonasi (Germaniva) - yiliga 1650 tonna tayyor mahsulot.": "公司安装了50台JX90A-260CM AIR JET LOOMS（中国）机器用于生产，Terri和华夫格产品企业的年生产能力：2400吨帆布，每月200吨。手帕，TEXPA设备的缝纫车间（德国） - 每年1650吨成品。",
  "OOO \"AZAM TEKS\" Respublikadagi eng yiriklardan biri. O'zbekiston to'liq texnologik tsiklga ega mahsulotlar ishlab chiqaruvchisi - paxta urug'ini ekish, yig'ish, paxta tozalash zavodi, yigiruv, to'quv, bo'yash, tikuvchilik korxonalari.": "\"AZAM TEKS\" LLC是共和国最大的公司之一。乌兹别克斯坦拥有完整技术周期的产品制造商 - 棉花种子种植、收获、棉花清理厂、纺纱、织造、染色、缝纫企业。",
  "Kompaniya 2009 yilda tashkil etilgan bo'lib, 100% paxta mahsulotlarini ishlab chiqarishga ixtisoslashgan. Eng yangi texnologiyalar va mahsulotlar sifatiga pul tikadi. Qattiq va bo'yalgan paxta iplari, bosma va to'quv matolari va tayyor mahsulotlar ishlab chiqaradi.": "公司成立于2009年，专门生产100%棉制品。投资于最新技术和产品质量。生产硬质和染色棉线、印花和织造面料以及成品。",
  "Korxonada 50 ta JX90A-260CM AIR JET LOOMS (Xitoy) dastgohlari o'rnatilgan. Terri va vafli mahsulotlari korxonasining yillik ishlab chiqarish quvvati: 2400 tonna Tuval, oyiga 200 tonna sochiq, tikuvchilik korxonasi (Germaniya) - yiliga 1650 tonna tayyor mahsulot. Biz jadal rivojlanayotgan kompaniyamiz.": "企业安装了50台JX90A-260CM AIR JET LOOMS（中国）织机。Terri和华夫格产品企业的年生产能力：2400吨帆布，每月200吨手帕，缝纫企业（德国） - 每年1650吨成品。我们是一家快速发展的公司。",
  "Eng yaxshi xizmatlar": "最佳服务",
  "Постельное Белье": "床上用品",
  "Носовное платок": "手帕",
  "Европостель": "欧式床上用品",
  "Бязь Отбеленное": "漂白细布",
  "Бязь": "细布",
  "Вафельное полотно": "华夫格面料",
  "Диагональ": "斜纹布",
  "Марли": "纱布",
  "Нетканое полотно": "无纺布",
  "Головной платок": "头巾",
  "AZAM TEKS": "AZAM TEKS",
  "Why Choose Us": "为什么选择我们",
  "Yopish": "关闭",
  "Tun rejimi": "深色模式",
  "Kun rejimi": "浅色模式",
  "Qidiruv...": "搜索...",
  "Bizning mijozlarimiz haqida fikrlari": "我们的客户评价",
  "Ishlab chiqarish": "生产",
  "Bizning ishlab chiqarish korxonamiz zamonaviy texnologiyalar va yuqori sifatli uskunalar bilan jihozlangan. Biz 100% paxta mahsulotlarini to'liq texnologik tsikl bo'yicha ishlab chiqaramiz.": "我们的生产设施配备了现代技术和高质量设备。我们按照完整的技术周期生产100%棉制品。",
  "Paxta urug'ini ekish va yig'ish": "棉花种子种植和收获",
  "Paxta tozalash zavodi": "棉花清理厂",
  "Yigiruv, to'quv va bo'yash": "纺纱、织造和染色",
  "Tikuvchilik sexlari": "缝纫车间",
  "50 ta JX90A-260CM AIR JET LOOMS dastgohi": "50台JX90A-260CM AIR JET LOOMS机器",
  "Sifat nazorati": "质量控制",
  "Bizning mahsulotlarimiz xalqaro standartlarga javob beradi. Har bir bosqichda qat'iy sifat nazorati o'tkaziladi, shuning uchun biz yuqori sifatli mahsulotlarni kafolatlaymiz.": "我们的产品符合国际标准。每个阶段都进行严格的质量控制，因此我们保证高质量的产品。",
  "Xalqaro sifat standartlari": "国际质量标准",
  "Har bir bosqichda sifat nazorati": "每个阶段的质量控制",
  "100% paxta materiallari": "100%棉材料",
  "Yuqori sifatli uskunalar": "高质量设备",
  "Texnologik jarayon": "工艺流程",
  "Bizning ishlab chiqarish jarayonimiz zamonaviy va samarali. Har bir bosqich ehtiyotkorlik bilan nazorat qilinadi va eng yaxshi natijalarni ta'minlaydi.": "我们的生产过程现代且高效。每个阶段都经过仔细控制，确保最佳结果。",
  "Materiallarni tanlash": "材料选择",
  "Eng yaxshi paxta navlarini tanlaymiz": "我们选择最好的棉花品种",
  "Tozalash va tayyorlash": "清理和准备",
  "Paxta tozalash va tayyorlash jarayonlari": "棉花清理和准备过程",
  "Bo'yash va qayta ishlash": "染色和加工",
  "Yuqori sifatli bo'yash va qayta ishlash": "高质量染色和加工",
  "Tikuv va tayyor mahsulot": "缝纫和成品",
  "Tikuvchilik va yakuniy mahsulot tayyorlash": "缝纫和最终产品准备",
  "Mijozlarimiz fikrlari": "客户评价",
    "Qidiruv...": "搜索...",
  "Ishlab chiqarish": "生产",
  "Paxta urug’ini ekish va yig’ish": "棉花播种和收割",
  "Paxta tozalash zavodi": "棉花清洁工厂",
  "Yigiruv, to’quv va bo’yash": "纺纱、织布和染色",
  "Tikuvchilik sexlari": "缝纫车间",
  "50 ta JX90A-260CM AIR JET LOOMS dastgohi": "50台 JX90A-260CM AIR JET LOOMS 机器",
  "Sifat nazorati": "质量控制",
  "Xalqaro sifat standartlari": "国际质量标准",
  "Texnologik jarayon": "技术流程",
  "Materiallarni tanlash": "材料选择",
  "Tozalash va tayyorlash": "清理与准备",
  "Yigiruv va to’quv": "纺纱与织布",
  "Bo’yash va qayta ishlash": "染色与加工",
  "Tikuv va tayyor mahsulot": "缝纫及成品",
  "Bizning ishlab chiqarish korxonamiz zamonaviy texnologiyalar va yuqori sifatli uskunalar bilan jihozlangan. Biz 100% paxta mahsulotlarini to'liq texnologik tsikl bo'yicha ishlab chiqaramiz.": "我们的生产设施配备了现代技术和高质量设备。我们以完整的技术循环生产100%棉制品。",
  "Paxta urug’ini ekish va yig’ish jarayoni yuqori sifat bilan amalga oshiriladi.": "棉花播种和收割过程以高质量完成。",
  "Paxtani tozalash va tayyorlash jarayoni maksimal samaradorlik bilan amalga oshiriladi.": "棉花清理和准备过程以最大效率进行。",
  "Zamonaviy dastgohlar yordamida to’quv va bo’yash jarayoni yuqori sifat bilan bajariladi.": "使用现代设备进行纺纱、织布和染色过程，质量优良。",
  "Yakuni tayyor mahsulotlar sifat nazorati ostida tikuvchilik sexlarida ishlab chiqariladi.": "最终产品在质量控制下在缝纫车间生产。",
  "Korporatsiyada mahsulotlar uchun 50 ta zamonaviy dastgoh o’rnatilgan.": "公司安装了50台现代化生产设备。",
  "Bizning mahsulotlarimiz xalqaro standartlarga javob beradi. Har bir bosqichda qat’iy sifat nazorati o'tkaziladi.": "我们的产品符合国际标准，每个阶段都进行严格的质量控制。",
  "Har bir bosqichda sifat nazorati va 100% paxta materiallari ishlatiladi.": "每个阶段都进行质量控制，并使用100%棉材料。",
  "Bizning ishlab chiqarish jarayonimiz zamonaviy va samarali. Har bir bosqich ehtiyotkorlik bilan nazorat qilinadi va eng yaxshi natijalarni ta’minlaydi.": "我们的生产过程现代且高效，每个阶段都仔细控制，确保最佳结果。",
  "Eng yaxshi paxta navlarini tanlaymiz.": "我们选择最优质的棉花品种。",
  "Paxta tozalash va tayyorlash jarayonlari.": "棉花清理与准备过程。",
  "Zamonaviy dastgohlar yordamida to’quv.": "使用现代设备进行织布。",
  "Yuqori sifatli bo’yash va qayta ishlash.": "高质量染色与加工。",
  "Tikuvchilik va yakuniy mahsulot tayyorlash.": "缝纫及最终产品准备。",
  "reviews": {
    "review1": {
      "name": "阿里舍尔 H.",
      "text": "产品质量非常高。所有面料都是天然的，柔软且耐用。强烈推荐！"
    },
    "review2": {
      "name": "马丽卡 S.",
      "text": "配送快速，服务非常好。他们始终关注质量并重视客户。"
    },
    "review3": {
      "name": "贾苏尔 A.",
      "text": "面料柔软舒适。适合家庭使用或送礼。非常满意！"
    },
    "review4": {
      "name": "古尔纳拉 R.",
      "text": "最好的纺织厂！产品质量高，设计现代。推荐给大家。"
    },
    "review5": {
      "name": "巴赫季约尔 K.",
      "text": "面料质量和客户服务非常好。每件产品都制作精良。"
    },
    "review6": {
      "name": "迪约尔 M.",
      "text": "快速交货，高品质产品！新系列总是非常漂亮。"
    },
    "review7": {
      "name": "诺迪拉 T.",
      "text": "良好的服务，高质量面料和快速配送。总是满意。"
    },
    "review8": {
      "name": "鲁斯塔姆 S.",
      "text": "面料天然舒适，颜色持久。强烈推荐！"
    },
    "review9": {
      "name": "迪尔肖德 B.",
      "text": "产品很棒！对工厂的工作非常满意，服务一流。"
    },
    "review10": {
      "name": "沙赫洛 G.",
      "text": "一切都很棒，面料非常高质量和柔软。非常感谢！"
    },
    "review11": {
      "name": "奥利姆 J.",
      "text": "产品设计和质量非常高。适合家庭使用，也适合送朋友礼物。"
    },
    "review12": {
      "name": "尼卢法尔 T.",
      "text": "每个订单都精心准备。面料柔软，高质量且舒适。"
    }
  }
}
